﻿// EVENT 3185
Name "くのいちエルフ"

PictureDisplay(5,"80_kunoitielf_st02",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,1)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,2)
ShowMessage("完全に叩きのめされ、倒れ伏してしまう僕。")
ShowMessage("そこに、くのいちエルフがのしかかってきた。")
ShowMessageFace("kunoitielf_fc1",1,0,2,3)
ShowMessage("【くのいちエルフ】")
ShowMessage("それでは、私の絶技で精を搾り尽くしてくれよう……")
ShowMessageFace("",0,0,2,4)
ShowMessage("くのいちエルフは陰部を露わにし、その中を見せ付けた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,5)
ShowMessage("たっぷりと淫液の滴った桃色の粘膜が、うねうねと波打っている。")
ShowMessage("そして小刻みに収縮し、艶めかしいうねりを披露したのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("蜜壺の蠢きを見せ付け、淫らな冷笑を浮かべるくのいちエルフ。")
ShowMessage("まるで別の生き物のような生々しさを前に、僕は生唾を飲んでしまう――")
ShowMessageFace("kunoitielf_fc1",1,0,2,7)
ShowMessage("【くのいちエルフ】")
ShowMessage("ほぉら、心地よさそうだろう……？")
ShowMessage("この女陰こそが、くのいち最強の武器よ。")
ShowMessageFace("kunoitielf_fc1",1,0,2,8)
ShowMessage("【くのいちエルフ】")
ShowMessage("男を極上の快楽に浸らせ、その命を搾り取る――")
ShowMessage("これより、お前にも魔性の蜜壺を味わってもらうとしよう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,9)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そ、そんなの……いやだぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,10)
ShowMessage("あの女性器に自分のモノを咥え込まれてしまえば、もはや命はない。")
ShowMessage("本能的にそれを悟った僕は、必死で拒絶していた。")
ShowMessageFace("kunoitielf_fc1",1,0,2,11)
ShowMessage("【くのいちエルフ】")
ShowMessage("今さら抗っても、無駄な事よ。")
ShowMessage("最高の快楽に悶えながら、我が肉器に精を飲み干されてしまうがいい……")
ShowMessageFace("",0,0,2,12)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("た、助けて……！　やめて……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,13)
ShowMessage("必死でもがく僕を組み敷き、魔性の蜜壺がペニスに迫る。")
ShowMessage("女性器がゆるゆると口を開け、僕のモノを呑み込もうとしているのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,14)
ShowMessage("まるでギロチンのように、僕の股間へとくのいちエルフの腰が下りてくる――")
ShowMessage("それは、男にとっての死刑執行そのものだった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,15)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひ、ひぃぃぃぃ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,16)
ShowMessage("なすすべもなく、自分が餌食になるのを見ている事しかできず――")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1e,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x30,0x39,0x5f,0x69,0x6e,0x6e,0x65,0x72,0x77,0x6f,0x72,0x6b,0x73,0x5f,0x62,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(6,"ev_kunoitielf_ct01",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("そして、魔の蜜壺に僕のモノが咥え込まれてしまった！")
ShowMessageFace("",0,0,2,18)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……！　あぁぁぁぁぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,19)
ShowMessage("次の瞬間、僕は情けない悲鳴を上げてしまった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("柔らかな肉壁がペニスを絡め取り、ぎゅうぎゅうと締め付けてくる。")
ShowMessage("肉壺全体が妖しくうねり、異様な蠕動を与えてくる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,21)
ShowMessage("鍛え上げられた肉器は、男泣かせの刺激を送り込んできたのだ。")
ShowMessage("あまりに凄まじい快楽に、僕は全身を震わせて悶えてしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,22)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あひっ……！　す、すごい……！")
ShowMessage("こんなの、耐えられないよぉ……！")
ShowMessageFace("kunoitielf_fc1",1,0,2,23)
ShowMessage("【くのいちエルフ】")
ShowMessage("当然よ……我が蜜壺に捕らえられ、十秒耐えた男はいない。")
ShowMessage("さあ、お前も秒殺してくれる……")
ShowMessageFace("",0,0,2,24)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁぁ……！　あぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,25)
ShowMessage("肉壺は容赦なく、きゅんきゅん甘く締め付けてきた。")
ShowMessage("そして、じっくりと揉み解すようなうねりの快楽。")
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("まるでくのいちエルフの蜜壺で、ペニスが溶かされているかのようだ。")
ShowMessage("男の生殖器を優しく包み、狂おしく犯し、甘く溶かしていく天国の快楽。")
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("そんな淫肉刺激にさらされ、たちまち僕の頭は真っ白になった。")
ShowMessage("全身が震え、男として避けられない反応が始まってしまう――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(6,"ev_kunoitielf_ct02",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,28)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,29)
ShowMessage("くのいちエルフの膣内で、ドクドクと心地良い脈打ちが始まった。")
ShowMessage("精液がどぷどぷと放出され、蜜壺の中に注ぎ込まれていく――")
ShowMessageFace("kunoitielf_fc1",1,0,2,30)
ShowMessage("【くのいちエルフ】")
ShowMessage("……ふふっ、あっけなかったな。")
ShowMessage("それでは、我が奥義でとどめを刺してやろう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,31)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("な、何を……")
ShowMessageFace("kunoitielf_fc1",1,0,2,32)
ShowMessage("【くのいちエルフ】")
ShowMessage("我が奥義、忍法・筒涸らし……")
ShowMessage("男の精が尽き果てるまで、強制的に搾り出す絶技よ。")
ShowMessageFace("kunoitielf_fc1",1,0,2,33)
ShowMessage("【くのいちエルフ】")
ShowMessage("お前は、今からその奥義で葬られるのだ。")
ShowMessage("私の蜜壺に根こそぎ精液を飲み干され、昇天してしまうがいい――")
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("やめて、たすけてぇ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,35)
ShowMessage("僕の懇願に耳も貸さず、くのいちエルフは小刻みに腰を動かし始めた。")
ShowMessage("そして、いよいよ魔性の奥義を放つ――")
ShowMessageFace("kunoitielf_fc1",1,0,2,36)
ShowMessage("【くのいちエルフ】")
ShowMessage("では、行くぞ……忍法・筒涸らし！")
ShowMessageFace("",0,0,2,37)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁぁ……！！")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1e,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x31,0x33,0x5f,0x69,0x6e,0x6e,0x65,0x72,0x77,0x6f,0x72,0x6b,0x73,0x5f,0x63,0x33,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,38)
ShowMessage("膣内がぎゅうっと締まり、同時に肉壁全体がうねうねと蠢いた。")
ShowMessage("ヒダがざわざわと蠢き、ペニス全体をびちゃびちゃと舐め回す。")
ShowMessageFace("",0,0,2,39)
ShowMessage("それは、男を狂わせるほどの快楽刺激。")
ShowMessage("精液を搾り取り、天国にまで導くための奥義――")
ShowMessageFace("",0,0,2,40)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あひっ……！　あぁぁぁぁぁ……！！")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,41)
ShowMessage("たちまち、膣内へと搾り出されてしまう白濁。")
ShowMessageFace("",0,0,2,42)
ShowMessage("しかしそれでも、くのいちエルフは容赦なく腰を動かし続ける。")
ShowMessage("その小刻みな腰振りは、いつしか激しい上下の腰遣いに変わっていた。")
ShowMessageFace("kunoitielf_fc1",1,0,2,43)
ShowMessage("【くのいちエルフ】")
ShowMessage("そら、そら、そらぁ……！")
ShowMessage("我が蜜壺で、涸れ果ててしまうがいい……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,44)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あひっ……！　あぁぁぁぁぁ……！！")
PictureDisplay(10,"sys_white",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureDisplay(6,"ev_kunoitielf_ct03",0,0,0,0,100,100,255,0)
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,255,0,20,true)
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,0,0,20,true)
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,255,0,20,true)
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,0,0,60,true)
ShowMessageFace("",0,0,2,45)
ShowMessage("精液がドプドプと漏れ続け、射精が終わらない。")
ShowMessage("文字通り、くのいちエルフの膣に精が吸われているのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,46)
ShowMessage("一度射精してしまえば、もう精の放出が止まらない。")
ShowMessage("力尽きるまで、精を吸い取られてしまう――それが、忍法・筒涸らし。")
ShowMessageFace("",0,0,2,47)
ShowMessage("その恐ろしさを理解したときには、すでに全てが遅かった。")
ShowMessageFace("kunoitielf_fc1",1,0,2,48)
ShowMessage("【くのいちエルフ】")
ShowMessage("さあ、観念して快楽に溺れてしまうがいい。")
ShowMessage("その方が、楽に天国に逝けよう……")
ShowMessageFace("",0,0,2,49)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁぁぁぁぁぁぁ――！！")
PictureDisplay(10,"sys_white",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,255,0,20,true)
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,0,0,20,true)
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,255,0,20,true)
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,0,0,60,true)
ShowMessageFace("",0,0,2,50)
ShowMessage("ペニスがドクドクと脈動し、ありったけの精を喜々として")
ShowMessage("魔性の肉壺に送り込んでいく。")
ShowMessageFace("",0,0,2,51)
ShowMessage("がくがくと体が震え、力が抜けていった。")
ShowMessage("凄まじい快楽に掻き消されるように、意識が薄れてていく――")
ShowMessageFace("kunoitielf_fc1",1,0,2,52)
ShowMessage("【くのいちエルフ】")
ShowMessage("ふふふっ、心地良かろう……？")
ShowMessage("くのいちの蜜壺を味わいながら果てる事、幸福に思うのだな……")
ShowMessageFace("",0,0,2,53)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……きもちぃぃ……")
PictureDisplay(10,"sys_white",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,255,0,20,true)
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,0,0,20,true)
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,255,0,20,true)
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,0,0,60,true)
ShowMessageFace("",0,0,2,54)
ShowMessage("体から力が抜けきり、抵抗する意志も失われる。")
ShowMessage("僕はすっかり快楽に溺れ、理性さえ喪失してしまった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,55)
ShowMessage("くのいちの蜜壺に、精を吸い尽くされてしまう――")
ShowMessage("それさえ、とても幸福な事に思えてきたのだ。")
PictureDisplay(10,"sys_white",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureDisplay(6,"ev_kunoitielf_ct04",0,0,0,0,100,100,255,0)
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,255,0,20,true)
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,0,0,20,true)
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,255,0,20,true)
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,0,0,60,true)
ShowMessageFace("",0,0,2,56)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,57)
ShowMessage("射精の脈動も、徐々に弱まりつつあった。")
ShowMessage("それは、精が根こそぎ吸われつつあるという事を意味していたのだ――")
ShowMessageFace("kunoitielf_fc1",1,0,2,58)
ShowMessage("【くのいちエルフ】")
ShowMessage("ふふっ、そろそろ打ち止めか。")
ShowMessage("我が蜜壺に誘われ、天国に旅立つがいい……")
ShowMessageFace("",0,0,2,59)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ぁ……ぁぁ……")
PictureDisplay(10,"sys_white",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,255,0,20,true)
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,0,0,20,true)
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,255,0,20,true)
PictureMove(10,null,0,0,0,0,100,100,0,0,60,true)
ShowMessageFace("",0,0,2,60)
ShowMessage("快楽の濁流に押し流され、意識が消えていく。")
ShowMessage("体は全く動かなくなり、そして――")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
246(2)
ShowMessageFace("kunoitielf_fc1",1,0,2,61)
ShowMessage("【くのいちエルフ】")
ShowMessage("ふっ、果てたか……")
ShowMessage("実に惨めな逝き様よな……")
ShowMessageFace("",0,0,2,62)
ShowMessage("くのいちエルフは、自ら天国に導いた少年の顔に視線を落とす。")
ShowMessage("その顔は、甘い快楽にとろけきっていた――")
ShowMessageFace("",0,0,2,63)
ShowMessage("・・・・・・・・")
221()
242(1)
Wait(120)
355("memory_interruption")
ShowMessageFace("",0,0,2,64)
ShowMessage("女神イリアスの声が聞こえる……")
ShowMessage("反省会に出ますか？")
ShowChoices(strings("反省会に出る","難易度を変更する","輪廻に戻る"),3)
IfPlayerPicksChoice(0,"反省会に出る")
 241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x0a,0x69,0x72,0x69,0x61,0x73,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x5f,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x6e))
 PictureDisplay(1,"bg001",0,0,0,0,100,100,255,0)
 222()
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st04",0,0,0,0,100,100,0,0)
 PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",3,0,2,65)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("くのいちエルフの性技で嫐ってもらえて、良かったですね。")
 ShowMessage("あなたは、魔物の性技を味わうために冒険しているのですか？")
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st01",0,0,0,0,100,100,255,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,66)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("くのいちエルフは、快楽技や三属性の忍術を使用してきます。")
 ShowMessage("なかなかに厄介な難敵ですね。")
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,67)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("相手にはエルフにもかかわらず、快楽に耐性があります。")
 ShowMessage("状態異常全般にも強いですが、拘束は効きやすいですね。")
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,68)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("結構な難敵なので、気合いを入れてかかるように。")
 ShowMessage("サムライエルフと組めば、さらに厄介な敵となるでしょう。")
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st02",0,0,0,0,100,100,255,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,69)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("では行きなさい、勇者ルカ。")
 ShowMessage("エルフなどしょせんは魔物、容赦なく片付けてしまいなさい。")
 242(1)
 221()
 PictureClear(5)
 PictureClear(1)
 Wait(60)
 0()
IfPlayerPicksChoice(1,"難易度を変更する")
 ShowMessageFace("",0,0,2,70)
 ShowMessage("難易度を選択して下さい。")
 RunCommonEvent(110)
 0()
IfPlayerPicksChoice(2,"輪廻に戻る")
 0()
404()
RunCommonEvent(3000)
0()
